# Projet MERN Stack
 # Site de gestion des stages pfe des étudiants de departement TI ISETN
L'étudiant 🎓 s'authentifie puis il remplit ses informations , les informations de son binôme et les informations de l'entreprise après il remplit la cahier de charges et enfin il choisit son encadrant universitaire . Aussi il peut créer un cv 
et consulter l'état de validation de cahier de charges et de demande d'encadrement.
L'enseignant s'authentifie et consulte les demandes d'encadrement et les valider (accepter ou refuser ).
L'administrateur consulte ( la liste des enseignants, les demandes de stages et leurs détails, les cahiers de charges et les valider (valide , non valide ) , les demandes d'encadrement et les valider (accepter ou refuser) , les cv et gérer les soutenances (date , salle , heure et choix de communité de stage ) .
NB : L'état de demandes d'encadrement => vert : accepté = validé par l'enseignant et l'admin , jaune : en cours de traitement = l'enseignant accepte mais l'admin pas encore , rouge : refusé soit par l'admin ou l'enseignant.
L'état de cahier de charges => vert : accepté = validé par l'admin et rouge : refusé .
Dans le cas de refus : L'étudiant doit essayerai l'étape de remplissage de cahier de charges ou de demande d'encadrement. 
